---
title: "Les autres"
date: 2022-02-15T23:15:27+08:00
type: home
---

Nous sommes les autres.

... la cause du bruit et de l'odeur ...  
... la racaille qui se nettoie au karsher ...  
... les sans-dents ...  
... celleux qui ne sont rien ...  
... les irresponsables ...  

Nous sommes une identité partagée, d'autres parmi les autres, et nous sommes là, même si ils le veulent pas.